點解咁多人戴new era要留返個貼紙唔搣？

好柒

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

就好似買衫唔剪tag一樣道理

乜貼紙黎咖
我以為係頂帽本身

遲撚左啦 依家帶supreme嫁